{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025554",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26846",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 H"
    },
    "text": "原州Hモーテルは新築モーテルで、総客室数は44室です。韓国語の他にも様々な言語で案内サポートが可能で、2022年前に客室のリモデリングが完了しました。ただし、このモーテルは未成年者の出入りを禁止しており、身分証明書検査を行っている点に注意してください。また、客室内ではネットフリックスを視聴でき、特定の客室には家庭用ゲーム機とスタイラーが設置されています。一般室は35室、準特室は4室、特室は5室で、それぞれ広く天然素材で環境にやさしい設計であり、システムエアコンとともに一体型PC、浴槽及びシャワーブース、ウォッシュレットなどの施設が完備されています。ロビーには浄水器、電子レンジ、コーヒー、飲み物、お菓子、キャンディー、ラーメン(冬)、夏など様々な食べ物が備えられています。宿泊施設を利用した訪問者のレビューによると、きれいで静かな空間で、広くて清潔な客室を提供し、冬季は暖かい電気カーペットがあって快適な宿泊が可能です。駐車場は若干不便かもしれませんが、スペースは広く提供されており、カウンターのスタッフも親切で信頼できる休憩を取ることが。しかし、一部のお客様からの管理が行き届いていないというレビューもあります。入室時に不快な匂いと低い水圧、不親切な職員、清潔状態などの不満が提起されました。それでも全般的には良いレビューもあり、宿の選択時に注意が必要であることが分かりました。さらに、宿の内部には天然素材である黄土アートタイルとゼロストーン(火山土)が使用され環境に優しく、湿度調節、抗菌、芳香剤動作、アトピー予防、難燃、防炎機能などがあります。原州H会員割引特典及び予約時にお名前を教えていただく必要があり、予約者名と宿泊客の名前が異なる場合は事前にお知らせください。",
    "QA": [
        {
            "question": "原州Hモーテルの総客室数は何室ですか？",
            "answer": "原州Hモーテルの総客室数は44室です。"
        },
        {
            "question": "原州Hモーテルではどのような言語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "原州Hモーテルでは韓国語の他にも様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "原州Hモーテルの客室のリモデリングはいつ完了しましたか？",
            "answer": "原州Hモーテルの客室のリモデリングは2022年前に完了しました。"
        },
        {
            "question": "原州Hモーテルでは未成年者の出入りは禁止されていますか？",
            "answer": "はい、原州Hモーテルでは未成年者の出入りを禁止しており、身分証明書検査を行っています。"
        },
        {
            "question": "原州Hモーテルの客室内で視聴できるものはありますか？",
            "answer": "原州Hモーテルの客室内ではネットフリックスを視聴できます。"
        },
        {
            "question": "原州Hモーテルの特定の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "原州Hモーテルの特定の客室には家庭用ゲーム機とスタイラーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "原州Hモーテルの客室の種類と数は何ですか？",
            "answer": "原州Hモーテルの客室の種類は一般室が35室、準特室が4室、特室が5室で、総客室数は44室です。"
        },
        {
            "question": "原州Hモーテルの客室はどのような設備が完備されていますか？",
            "answer": "原州Hモーテルの客室にはシステムエアコンとともに一体型PC、浴槽及びシャワーブース、ウォッシュレットなどの施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "原州Hモーテルのロビーにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "原州Hモーテルのロビーには浄水器、電子レンジ、コーヒー、飲み物、お菓子、キャンディー、ラーメン(冬)、夏など様々な食べ物が備えられています。"
        },
        {
            "question": "原州Hモーテルの宿泊施設についてのレビューはどのような内容ですか？",
            "answer": "原州Hモーテルの宿泊施設についてのレビューでは、きれいで静かな空間で広くて清潔な客室を提供し、冬季は暖かい電気カーペットがあって快適な宿泊が可能であると評価されています。ただし、一部のお客様からは管理が行き届いていないという不満もあります。"
        },
        {
            "question": "原州Hモーテルの駐車場は広いですか？",
            "answer": "原州Hモーテルの駐車場はスペースは広く提供されており、広いと言えますが、若干不便かもしれません。"
        },
        {
            "question": "原州Hモーテルの宿のスタッフは親切ですか？",
            "answer": "原州Hモーテルの宿のスタッフは一般的に親切で信頼できる休憩を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "原州Hモーテルの内部にはどのような素材が使用されていますか？",
            "answer": "原州Hモーテルの内部には黄土アートタイルとゼロストーン(火山土)という天然素材が使用されており、環境に優しく、湿度調節、抗菌、芳香剤動作、アトピー予防、難燃、防炎機能があります。"
        },
        {
            "question": "原州Hモーテルの予約時に割引特典はありますか？",
            "answer": "原州Hモーテルには原州H会員割引特典があります。また、予約時にお名前を教えていただく必要がありますので、予約者名と宿泊客の名前が異なる場合は事前にお知らせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 542,
        "QA": 819
    }
}